一名在日涉嫌詐騙潛逃的中國人 為買口罩鋌而走險再到日本結果被逮捕！

入來睇gif

+1

我隻車里龜呢

車里龜呢

Push